蘋果日報FACEBOOK D左膠真係恐撚佈,陰謀論上腦已經去到無可救藥級

【報復制裁】俄驅755美外交人員 普京：美俄關係短期內難改善

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
精彩COMMENT：
扮完未🌚想幫特朗普洗脫通俄嫌疑？
你地蝦我個侵侵我實還拖
條貓尾又長又大
原來上次侵侵同京爺密斟度劇本扮敵對，免於人家話佢地選舉時打龍通!
做場大戲
啊特同啊普，夾埋做場戲，其實表裏不一。
場戲做得唔錯!
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
Ｄ ＣＯＭＭＥＮＴ係唔係似曾相識呢？
咪就係高登屈鬼陰謀論專家平時用開既ＣＯＭＭＥＮＴ囉
呢班屈鬼陰謀論專家原來到而家都冇反省過，只係轉撚左戰場
十年套電影又中
睇怕香港未來３０都應該活係陰謀論當中

乜野報紙就有乜野觀眾
你睇下佢每篇報導啲comment 連撞車爆水管都可以抽水 有時間唔中一次半次就話姐 成日講真係好撚戇鳩 低級趣味

Yahoo 新聞果班仲勁啦

政治當娛樂新聞

左膠🤔